[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (287)

正評羊大錢

快

頭三場半大 集氣

立刻正評

今晚準備好未 ，齊齊正數

ready ready

1日all in左2 次都未戒得賭住 係咩旨意

提早出定重心 明早8半 主隊盤

肴杭9.5角大 已allin

八半 大角

格雷 大角

波贏又就輸馬

點睇火車頭?

大家7點買咩

輕輕一推，求集氣

支持

熱茹唷

請你一定要羊 然後派我
俾前鋒害死了

推出黎架?
定係你既平注 ?

lm等派 gc加Gun

琴日既500開始推出黎既

叫人玩下唔好all in
萬幾蚊玩下 支持

贏谷

lm

支持巴打

屌,都咁喇,GUN

支持了

gun

我錯過左40000果張飛 呢次跟啦

Gun

眼殘㩒錯

40k果張唔知點黎 好癲

盧蛇今日賭馬贏好多
佢雷神迷黎

火車頭 對主場 好似和多

跟！！！

希坑平手

40k 個張唔係我既

香討既

g持 留定名等派

又買新樓喇盧蛇

求派起機

反雷反到今日輸幾K 知錯了

有無巴打入毒料吹水谷

7點 客有機 但有機會和，今場唔買

有場反雷成功 不過爆隻巫顯東 點撚買啊

六粒飯一定要中

好似有架新游艇唔錯

應該得佢贏錢

東東條撚屌好快會俾洪師傅打死

希杭

火車頭

今晚好多波仲高機會呢場中

赤巴有買 ？

屌唔住 琴日上到9k 買完馬又冇左三分一

波贏果D馬R7之後倒輸翻曬

有無咩盤推介，今日買我拉買到有本玩波啦

Dllm

Lm

盧是永恆

有著盧便有著我 盧水是永不死
穿過3X1 跨過8X1
有著盧便有著我 千個萬個世紀 絕未離棄
盧是永恆當所愛是你

我都知錯，而家好驚柏寶

LM

有無阿特蘭大號

希杭有冇手足同路

蘇維主盤

希杭9.5大
阿積士9.5大
熱刺
祖記

平手抵玩

屌左主

All in左主

希杭呢隊垃圾重記得5分鐘失3球
不過今次客隊都係柒
10場不勝
試下無妨

9.5大同路

咩

蘇維杜夫 唔係故意反手
但睇盤路覺得客 少注 算 唔同大家對

絕地反擊 希杭盤！

gun左五舊

好撚勁喎
職乞lm

覺得主先岩

Kai子又然

Lm支持 等派起機

幾時無然過

火車頭高登大船
睇戲算 希望你地win

我掉轉

5/3
阿特拿斯
費撚

helb

小注 火車頭 希望 跑出

大家點睇天氣 氣氣？

火車頭 甘 屌

拉科

拉科俾翻個波人啦

屌 買唔切火車頭
明明想買 去到7點02分先發現要買 一開趕唔切
1.68倍都好啦

火車頭集氣

拉科屌爆希杭

通常完場就會話好彩買唔切

1.68成日都開唔到
利伸買左1.7

拉科冇C????

可能好事
我獅少少後悔買左火車頭

Thomas 希杭 阿特

1:0

對哂 想要拉科同森馬拉
利串冇買

見到假分自己block左佢就得唔好quote

Block左佢啦

又係佢

知唔知我琴日20中1 中1仲要係1.45

呢到應該九成block 咗個jerry 同西西
唔好quote 喇

祝你死全家

希 8.5s

Quote果d都係

將男派我

希有角未

豬到唔想提

唔好我好愛我屋企人

開到就話自己勁
開唔到就話人燈
你都係收返埋入自己個狗竇到啦 等信徒拜自己

二寶

得翻50點起機

Agger

Who?

祝你輸成世呀垃圾 無運好行

坐時光機番12:30開始場場買雷神win

agger

阿特半和

ok

串哂佢啦

愛華 all in得唔得

入左西甲9.5c b點睇

希杭無角點入波阿

8x1

六合彩算啦

得 一定得

細路囝錢都搶

角細

點解呢個時間波post推得咁慢？
番哂牙祖懷抱

想知7:00果D開左波未！？

無角就岩啦

說謊的人要吞針

場波好悶

7:30 兩場荷甲半大

屌你老母刷角啦 垃圾

西甲

不了 不刷了

西甲隨便一邊入就得

咪和啊

希杭d把握力垃圾到。。。。

飛燕諾[-1]讓球主客和
心水推介

我諗緊係我買

刷角啦

火車上啊

Feel到架火車開始入水。。。

屌你老母有角未？

刷撚爆佢

要唱歌了
銀河唯一的秘密 公廁裡頭含柒
佢叫淫婦 網格絲襪 底褲滴滿汁

個個蒲精舔佢核 將佢來重罰
厭惡窮困 臭格囂gut 含到你直不甩

在樂壇內 老友聚頭 舉杯酒緬舊
那姓連的 西好臭 竟叫別停手

奴隸獸 奴隸獸
剝啦嘛 吹啦嘛 濕撚哂
今宵酒醉後 淫婦又失守

希杭個前峰食屎啦

唔敢買角

熱狗主場近十場全勝 自己諗

愛華都幾正氣嫁

2c

0:0西甲
兩隊一齊降班

希杭Gg

飛燕

半2全3

拉科12m

飛燕諾秒輸

拉科唔好入呀屌

飛燕我真係屌爆你老母，都估撚到會咁

光總變到咁...

手球

好波！

MISSED

Missed好

紅字既感覺回到了 🚬

Missed

保住個0:0

飛燕會反cup放心

3c

飛燕會唔會太快

希杭ng 100%

繼續刷啦

4c

太快被入

十卜

miss左隨時輸埋

拉科唔係有12M咩

12m變角

12m 唔入對家就入架喇。
拉科

唔唱佢唔肯刷

普巴 goooooal

有無人要阿特蘭大

有冇巴打永遠自己買個隊12 碼都唔會入 買對家就俾人入到爆

同路

火車頭大船行成點

希杭個黑鬼好撚廢

0-0

Same

飛燕諾輸波就爆角啦

飛燕好同我反cup

對飛燕太無信心啦你地

意甲 9.5b 有2倍好入手

飛燕諾快手半大唔該

拉科大波gg

拉科， 火車頭， 阿特蘭大

鹿特丹入波先 今次有排刷啦D角

火車頭快啲入粒定定驚先

半大先ok?

半大ok

火車頭 , 希杭 同 亞特蘭大plz

火車行唔郁

火車似00啵

希坑入啦屌

阿特半大啦

飛燕諾jm9

六飯兄張飛捐搞到無位

越位如果可以儲印花佢儲齊一套架喇

辛特侯遜OK??

差唔多時間買拉科第一隊入球

又買細 唔好啦掛

睇埋詠巴咩料先

火車頭入一粒定定驚完
0:1完場ok？

詠巴要拉科

好既 咁我半主 有無得諗

銀河唯一的秘密 公廁裡頭含柒
佢叫淫婦 網格絲襪 底褲滴滿汁

個個蒲精舔佢核 將佢來重罰
厭惡窮困 臭格囂gut 含到你直不甩

在樂壇內 老友聚頭 舉杯酒緬舊
那姓連的 西好臭 竟叫別停手

奴隸獸 奴隸獸
剝啦嘛 吹啦嘛 濕撚哂
今宵酒醉後 淫婦又失守

我唔識架 只係感覺好似好勁

5c

你叫我？

高蛇

屌

屌 希坑出黎搞笑

真係痴線 高sir

拉科唔炒12m就半大了

係呀 早晨

希cup

高蛇又勝一仗

高蛇 vs 詠巴
高蛇win

cup啦

高蛇 我買左10蚊

詠巴要快d發功

火車頭
阿特蘭

我睇到已經買唔切

尻士路出左水

開客主就

西燕0射門

買唔切

爭你地

u慢

你今次想玩針對都買唔切啦

快啲入

希杭個黑鬼浪費左2次機會
第輸

飛燕肯入未

高神的

和都ok

唔緊要 我只係買半大
輸一半

屌 買個時封左盤

凍過水

高sir，阿特蘭大fg可以嗎？

阿爾1:0

廢撚請你立即開大

希仔反cup ar
火車頭上

食完包薯片就0:1希杭快cup

高蛇到底用咩方法判斷 個水位變化係咩先入 教我😭

開大未

廢撚一早回哂塘

係

阿特蘭大係咪屌打緊
冇睇live

無mon post

nola
入粒啦

飛燕隊垃圾快手反cup 456

456佢老母咩

無左大波

Nola

荷甲一人比多粒 開個半大 okay?

拉科10，5b有冇同路

廢撚開大啦

睇人仆街最開心

費倫天拿 fg

時光機呀

Fg係咩

荷甲半大未

唔好啦想飛燕入三球開上盤

9.5b

唔好啦

希望高蛇唔中

入佢老母 廢撚

兩場半大已死

希望高蛇唔中+1

已跟

FG 咩黎

走位差 控球劣 射門弱
憑乜做正選

乜9名

First goal

上啦 火車

新人留 名

戒賭啦

姐係下一球 ?

高蛇出左？
睇唔到

買哂高蛇對家

跟

火車同阿特快啲入粒定定驚先

你唔係人

高蛇話廢倫fg

fuck god

FUNNY GAG

唔好啦 我尋日搵左零用今日都要

飛燕入埋ok?

戒賭第一步如果頂到五六日一場不賭，相信離成功不遠 好幸苦似毒癮發作

我睇錯家你打錯？

唔好呀求下作

allin gun

ok
總之入啦仆街

入啊 火車頭

飛燕諾落後都唔刷角 抵你輸波啦 垃圾

入呀 廢撚

火車頭 許勝不許敗

我真係屌哂飛燕全隊老母

費倫爭d入

垃圾

你做乜😂

買咗咩

狙擊手唔狙擊

因為狙擊就冇錢收

佢宜家入返兩球上盤咪撚斷過關已經收貨

火車頭大船識行未？

10$唔係錢阿

你狙左錯？

跪求希杭走盤

你係跟咗機

睇死你10蚊狙擊 大注費倫

狙到冇錢要追數

高蛇話客fg 你跟佢買叫追擊？

意甲 7.5 8.5 b要起行了

兩場荷甲半大要針了

高蛇都係咁話，上啊阿特

希杭下半場會入兩球

火車頭大船入緊水

屌你老屎無啦啦狙擊變跟機

嘩 屌 自己都fake埋 高手高高手

希撚唔攻就降班

飛燕西

火車頭屌你入波未

啱啱買咗下一球 希杭

最後1%電 上黎打氣
入一球就夠

西甲比角 飛燕諾冰角

笑

飛燕到底點樣場均9角 我屌你

快入啦火車頭

夜晚場全部下算做乜9

未上力姐..

拉科 火車頭

希杭刷啦

laugh is for the weak

媽阿，你講咩阿，好亂阿，咪講左跟，有咩問題

改名啦7頭

火車頭
阿特

盧

5角姐

勁

係勁

希撚似ng

廢利拿開2.5b未

飛燕反cup 快入

🌸

三場都好悶

希杭無入球等收錢

火車地上面行點會入水

半場係時候入psv反cup 客win

3埸半大都爭一球

火車 亞特蘭大 仲有時間

飛燕諾無角 落地獄啦

要入球

拉科再入

飛燕狗 半2全11得唔得

唔唱歌 唔肯刷?

盧根哲
LOGANS

垃圾西甲刷角啦 屌你老母 係咪想死全家

盧洪哲

高蛇希杭請出招

全場角7完

飛燕唔刷角點反cup?

希撚同火車入波

屌那星 以後唔賭波啦

不了

廢倫天拿下一球100%

呢期破產中

不在

買4場
4場都炒緊
都雷過詠巴

飛燕下場唔反cup全隊被狗屌

下次買之前講聲

0，

0-1

0:1

goal 火車頭

火車

01

火車頭goal

梅林牌好黑，試下珠江橋牌

終於上返路軌

希撚

入多粒頂實

應該係長城牌

落底啦 兩隊傻逼

頂實完場，頭十五，抽十個派100

LMLM

冇諗過飛半場和都唔得
下半場點入3球

Me

抽我pls

留

我

G擊手比高蛇感化左 改邪歸正

me

D cd rom真係多.

meme

建議飛晒啲cdrom

派我

偽盧蛇

呢個真

我懷疑阻擊手轉左策略，知自己黑，想搭沈船

希杭和波會冇咁痛
話時話上次希杭對伊巴又係主場又係平手盤已經中過一次侯
今次又係

假架？ 我屌

希杭cup啦

希杭快啲入啦屌

飛燕 整三粒呀 all in左

希杭愈大，失望愈大

Sorry lor

希槌前鋒廢
玩完

要入啊

火車 頂實 再入

喺街大笑左出黎

今晚同我讚頌盧

唔識分

飛燕cup吧

都話火車唔會入水嫁啦

入未啊

派見得多果d 派果d陪你屌波既

你邊啲見得少既就係

希杭射10龍得1腳中龍
不如叫拉科og算

飛燕下半唔反cup嘅話不如全隊斷腳啦

完左場啦

日日都幫lo蛇吹

火車頭 365 成場無左嘅 搞咩鬼

半場ar Ching

入多兩球開大ok?

呢度有約多個買左西杭

轉左盤都買？定轉之前

我上次發現有一半lm既都係cd rom

應該係問你隻眼做咩鬼

怪唔知你可以做人男朋友

買左成雞fg

兩邊都有買

有錢派就湧出黎果啲就係

0:2 jel

0:2

lm派

唔好飛我 thx

搵科

波po幾時變成咁

希坑入波呀，追和再cup

為左架純忍辱負重

365 link

希杭輸波就刷角啦

垃圾希杭快手1:1

拉科頂住

追和都難

拉科9.5b玩完

No 和

架純幫你吹 你幫盧神吹

一齊綠字ok？

天琦好耐無見

無理由架喎，我真係覺得廢撚會fg 呢

重心

呢到越黎越多on9 jer人gel頭

今晚未必再玩住，驚唔覺意豬埋

飛燕冇架喇 針

阿特飛燕諾下半場學下火車頭

贏夠記得cash out

接納

7021 讓球 星期日 21
格雷特霍夫(主) 對 紐倫堡(客)
讓球
主[0]@1.74

莫字頭頂實

買左好多？

西杭NEXT GOAL

琴晚訓得2個鐘

比馬會屠清光了

02

希杭角細gel

未輸過

熱刺個場想買愛華頓

下注買飛燕cup

巴打仲會唔會推 推到買樓

1% 電用左成個鐘 iphone

買囉傻豬

不了
係呢2日手氣好

回想起不愉快經歷

Iphone 果1%好勁的

Here 入完又豬豬完又入

我知

希杭 角大逼害

你要改名了 原來之前係因愛成恨

Cash out ar bada

是真六環？

半5全5

西坑嗰場 8.5角細有機嗎？

403938373635343332313029282726252423222120191817161514131211109876543210

巴打6s ?

希杭入波呀！追和先

5好諗

買la

希杭 角呢

陳7都勁撚過西杭個黑尻前鋒

希杭唔刷角你踢乜撚野波呀

入波喇西杭

出水啦六粒飯

11未呀dllm

刷角入波

想針

希杭輸波唔刷 角

秒goal

希杭識唔識刷角架屌你老母

求盧蛇賜予莫字頭力量，頂實個上盤

我愛盧
@SmartFungg

下球 阿特

琴晚上樓3x1個位巴打呢

希杭超左11腳。。。一次中

啪啪啪

香土黎 佢買左利

阿特快撚啲入啦仆街
希杭刷c啦

屌你海登咸

停c啦

希杭開始想反cup

3分鐘 2.0

以前跟過六環買左條8串1 英冠大波 100 中左一皮。。。
不過好快比返哂馬會

今晚有無大波心水呀

六粒總共贏左幾錢

半大只需

希杭反擊入波

奥厄：想踢波姐

屌諗咗好耐買唔買上盤
早知買啦

邊隊

我以為我睇錯

廢倫 快入

今晚冇

500做本，
依家=岩岩條飛+今朝cash out 左20k

奧厄踢客真係好廢 可惜無錢買對家盤

比勒廢爾得

希杭真係入一球都唔識

兩日時間?

希杭快撚啲比多4隻角我

仲有無心水

叻仔

求水 豬到含家橙

巴打有料

yes

傳奇

熱刺愛華頓點睇?

7c

點解bet365得1場德乙

好強既氣勢
你之前賭開咁大?點解玩500夠膽推萬幾蚊

-3

買6場有4場炒緊一場走盤

巴打一場度幾耐

連C

你夠我勁 買咩開對家

我我我

阿特蘭大入波

其實手氣好起上黎根本買乜中乜

你睇返六粒滾大左之後都係allin 幾場收息波就30k

同鼻蛇，今晚打老婦，kelly一樣咁勁

同路爆佢角

西甲角細gel

同你一樣

停

希杭刷多4c 啦
唔該你啦

下下allin真係好癲

莫字頭頂實，多謝定岩岩位巴打先

我愛盧
@SmartFungg

...

求帶路

利迷b又撚雲加

佢唔中果d係縮左注 真心勁

從前有個畫家 佢從不賭錢 佢朋友叫佢買六合彩
畫家中左頭獎 住大屋 點知佢d煙灰燒著左張地毯 燒哂成間屋 朋友問佢點解無唔開心

畫家說：「我失去的只是當初的十元」

1:1plz

西杭咁都唔入

我要3C呀

我要大波呀西杭

刷角

巴打下場推邊場

阿特蘭大上啊

阿特

西杭攻到啪啪聲都唔入

角阿

希杭請刷ccccc

費倫個後衛要加人工
加速推自己底線比角

拉科下盤頂住

面對面5碼都射唔入，個黑鬼真係廢到

無角你踢乜撚野波呀

西杭對馬體1:4
拉科對馬體1:1
咁都唔識玩

阿特蘭大入波
希杭刷角
飛燕反cup
廢利拿入波

個黑鬼前鋒死撚左佢啦

佢老母買左幾多角大

西甲刷角未啊 dllm

刷c啦好嗎

仲要臨尾轉盤

希杭追和呀，屌

俾多3C我啦

不了 頂埋個細先

飛燕諾逼害世人

飛機樂係咪揸流灘

拉科挨多五分鐘就攪掂

阿特同希杭一樣
都係唔知個龍門喺邊

8.5角細

求下希坑追和啦

你幾時出手救下小妹

場場都正氣我一買就仆街

頂埋

希杭唔入就比人入啦

8c

-2C

今晚詠巴正手,唔識買了

追和就夠

8cc

飛燕諾d角球好似佢地個女經期停左咁

飛燕諾屌你老母全隊俾狗屌

-1C

刷多c夠了

9c cash

岩岩買左阿特第一隊入球 最後20

Gijon 9c

好難相信費倫fg

希坑角呀 3c
些路迪屌你老母

同意，人地火車頭入到啪啪聲

0:3

9c

8.5cashed

火車頭去到03

頂實9球收8.5B+9.5s

西甲比多兩角

1C呀 我要多1C

今朝幫左你 你唔講多謝又唔派

神中9球求開出

阿特求你快入

停角呀 飛燕諾

飛燕角

唔入被人入啦

1c

六粒飯可以GEL了

入呀入爆佢

1c 阿屌你老母

西杭班撚屌係咪冇學過開死球

10C 完場啦

1c咋屌你老母

阿特角大7.5 cashed
8.5 9.5 10.5開埋thanks

西杭大波派一百

9C完我今晚戒丁

拉科差少少兩粒

德乙今日齊心開乜野？

客要入

好難相信阿特蘭大入到波

1

西杭絕殺

俾多角

lm
lm

入飽佢。 停C is ok

阿特蘭大

10C GOALLLLLL<

西坑幾多角now

連精英都識追和
但飛同希和都和唔到

10C

Crash

爆

希杭10.5大派頭兩個100

贏緊波都刷角

9.5 nice

55

咁撚樣都會反底 屌

拉科係咪唔識角球旗戰術

10c
嚇死人

飛燕諾冰角

Diu 買咗9.5細

刷乜撚

反cup埋 ok?

贏緊都刷 唉

屌死黑鬼 廢撚到

粟米又cashed成皮野 幾時到我

一齊

攪掂，拉科下盤食全格

莫字頭開出。多謝嗰位巴打

阿特上盤求集氣

拉科完啦好嘛

入啊!!!!!!

食屎

西坑含撚啦

完左

絕殺追和呀

希杭你快d降班啦屌

唉好地地串乜鬼
閪杭

入一粒就夠
踢場正氣波

廢利拿是但搵隊入三球啦

完左 留乜鬼

費倫入波啦

係咪有得抽？？

不了 阿特入波啦

阿特
3x1差你咋

gchi

飛燕諾 角球角！角球角！

黎啦黎啦

數果15個都有排數
又多CDROM又有D留幾次

格雷大角

費倫下盤

Yes 派相熟既 派識得既

飛燕反cup 未

不了 費倫啦

賭馬賺嘅都冇了

阿特蘭大請你立即入波

岩岩加入2日邊有熟得咁快喎

有高sir加持，快d入

廢倫

高蛇 時間 廢輪

希杭我屌哂你地全隊垃圾

琴晚見到果d lo

高蛇買乜

G持

飛燕諾 cup

我驚lm唔到留多左次 梳

派左彩了

飛如果比人贏 幾多個要針

廢倫ng

高蛇我信你架allin左

降班happy

me first

me second

All in為乜

廢撚廢撚

廢倫入波 刷角plz

No goal咩

唔係final goal咩

你叫我點估到半場會有兩粒

我愛盧
@SmartFungg

仆街海登咸，半個鐘就失兩球！

你買左半細？

打錯fg

因為得返100

我做錯咩事 十蚊又輸二百又輸
前鋒
希杭 ng
飛燕諾2.5b

唔刷角所以要豬

Post 又唔追，仲問埋d廢問題

哈馬比半大goal

西杭

阿特蘭大
爭你

西燕咁都唔入

拉科no goal@4.05 cashed

齊心聯半大埋ok？

幫盧神含就有如此福利

終於返到屋企有電
整理一下抽下人先
(我會skip CD rom)

有冇愛記

哈馬比快入

最緊要唔派CD ROM就滿足了

使唔使咁黑西先

飛燕諾 我屌你老母

心急嘛屌

買和先

冰角 飛燕諾 頂住

遲下留定名等下次

到底飛燕諾 會唔會刷到12角呢？

GunFg

唔會食蛋掛

今晚大戰架純300回合慶祝

格雷 7c 啦

請你一定要派比黑名單

入未呀廢撚屌你

屌你老母 飛燕諾

阿特上盤集氣

飛 入多2球啦

有無人拖肥同路

輸緊呀 今晚再有贏先派啦

海登瓜
希杭瓜
飛燕瓜
火車贏
阿特_
格雷_

跟進

集氣
阿特準備入

3000ok!? 唔好睇少自己

好在冇串埋阿特

再屌！！

飛燕諾刷角plz

贏啊

意甲馬上刷角! GO!!

okay

飛燕落全隊斷腳

哈馬比入波

抽我抽我 我加入唔好當我CD rom

財神贏錢 黑名單輸錢 我地係對立面

飛燕快手3:1啦

我屌！！

意甲12c 抽住手足幫我含

阿特無入球

上呀

要留力再幫盧神含先有再有錢贏

熱狗今晚點睇

飛狗10c cashed

熱x阿角大

Gchi

入佢啊

阿特係入就快
唔好等加時
等緊派錢買下場

唔好skip我

意甲快12c啦！

飛燕諾10角了 啪啪啪 差2角

阿特入啦

入啦仆街

佢入左我就冇錢買下場

比我屌埋

飛燕諾 屌你老母

阿特集氣

高士路時間

飛燕諾12角

我記得你琴日有然wo

哈馬比快快快

我都係 廢撚唔好入

單邊10角

加埋我抽ok?

1001